點解啲大師都要冒認人出相？

如題

純文字討論?

當然

冇圖仲咁囂 唔知講咩好

夠人地走去周街認屎認屁囂？

咁你開po做乜柒 成個on9仔想人無圖點和應？

屌你老母

呻兩句點解要人和應？

果個大師再過分啲我先開片

所以係邊個...

就係要大家領悟